前CIA：換裝不能超過37秒，人煙稠密最安全

YouTube 片黎，大把人睇過，可以參考下